見啲人fb係咁講選舉論壇，唔講以為佢地有得選

啲黃屍係咁like 薯片個fb
喂呀哥，佢支持８３１同立２３條呀！屌你老母

唔講我都以為樓豬有得選
開post做咩啫？冇人想知呀，正港豬

我係有得選呀
sorry

樓主咪屌7你地以為有得選嘅傻9囉